一個男人和一個女人

裂縫。

烈紅的岩地，有著大小不同的裂縫。裂縫中的是無盡的黑暗，無論能看得多遠，光線照得多猛，甚至跳進其中的大裂縫，也無法探究裂縫中的黑暗，有多深，有多遠。

這個世界中，存在了一種名為男人的生物。
粗長的軀體，具有四肢，一個頭顱。還有一個部分是它出生到現在，從未使用過的。

男人對此一直好奇，但又是害怕。好奇的是它存在的意義是什麼？有一天男人會像使用它靈活，發達的四肢一樣使用它嗎？

害怕的是當它的功用被開發時，並非如男人所想的簡單。

男人可是親身感受到，每次它發脹起來時候的痛苦。有時候安靜得像不存在一樣，有時候卻兇猛得像野獸。

男人不敢觸碰它，喚醒它後的後果，令男人痛苦極了。

男人，在經歷每天必定要經歷的痛苦後，又再次來到眼前的一個小裂縫上。

它趴在裂縫旁邊，觀察它，觸碰它。

裂縫，是男人第二好奇的事物。對於男人自有意識開始，裂縫便已經存在。每天在痛苦過後，必定會來裂縫旁邊研究。相對於軀體上那從未使用過的部分，裂縫使男人好奇，卻並不害怕。

抱著好奇心，男人用手臂完全放入裂縫中，裂縫的大小剛好是整條手臂也能放進去。當然，什麼也碰不到，但正正是這種什麼也碰不到的感覺吸引著男人每天來研究。

出生到現在，紅色的岩地，黑色的裂縫。男人只能區分出這兩種事物。男人遇見的，也從來只是這兩種事物。

男人對於實在的岩地，早已有著深切的研究。手用力一按，便出現一個與男人手掌一樣的形狀。除了手外，男人也會用身體其他部位來做實驗，腳,頭,甚至是那使用它那使它好奇又害怕的部位。當然，少不了那一輪的痛苦。

岩地的實在，對比於裂縫中的虛無感覺，男人更喜歡那看得見，卻碰不到的感覺，至少不曾令它感到痛苦。漸漸也只對這裂縫新產生親切感。

如果在裂縫內能看見東西，可以看見男人的手在不斷的擺動，手掌轉變著動作。揮著拳頭，指出每隻手指，向著每個方向爪挖。

雖然看不見，卻讓男人感到放鬆和安全。

它面上的肌肉不由自主地向上拉。

男人把手從裂縫中拉出，看了看自己的大手，滿意的點點頭，準備離開。

當男人轉身準備離開時，一絲可怕的念頭出現在男人的腦海之中。

男人低頭看著那可怕的玩意，再看著那可愛的裂縫。

''這能讓我不再痛苦了吧？''男人這樣想著。

男人看著原本的那個裂縫，搖了搖頭，不，它可不想自己快樂的源頭被沾污。

男人在附近找了一個與它身體那可怕的部份差不多大的裂縫，準備實驗一下。如果成功，它便不再會感到痛苦。

男人把那玩意慢慢的塞進裂縫中，裂縫剛好的大小，讓男人的那玩意受到摩擦，痛苦的浪潮觸動著男人的神經。

男人明顯感受到那玩意被摩擦喚醒了，這可不是一個好兆頭。

男人咬了咬牙，想著忍一下，便能放逐痛苦，每天享受著裂縫的快樂。

終於，男人把整條放進裂縫之中。

男人忍著痛，希望那野獸可以盡快向虛空奔去，不要再折磨著它。

未完。

叫春毒撚真係好痴線

笑撚死

正評等睇各種地貌
男人奶裂縫/大峽谷
直到火山爆發 瀑布噴射